12月14日星期六行程

#14Dec 今日12月14日( 六 )行程
全日 全民撳美金
11:00 慈雲山街坊送暖大行動
12:00 觀塘&荔枝角白領公會罷工街站
14:00 尖沙咀警察施暴侵害人權展覽
15:00 寶琳和你寫
16:00 深井和你寫
20:00 金鐘授權英國終止中英聯合聲明
————————————————
未來數日活動Highlights：
#15Dec ❗️和你Christmas Shop
#15Dec 中環社福界罷工造勢大會✅
#15Dec 金鐘抗爭半周年梁凌杰追思會
#17Dec 五區社工界罷工行動集會🌟
————————————————
未來活動日程詳盡資訊：

本頻IG :
本頻FB :

唔該推行動post

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

推

堅靚

點解搵唔到個尖沙咀警察施暴侵害人權展覽？
請問邊個位

推推呀

唔好去聯合聲明嗰個
講咗係要指中國違約
但唔係廢

【英國議員】係「違反」聯合聲明，唔係「廢除」、「結束」等等字眼

唔知點解出唔到圖
係尖沙咀海旁近文化中心

搵到啦， 原來響巴士總站， 五支旗底

Pish